Big Bang VS Bring Me The Horizon

Big Bang代表:

Bring Me The Horizon代表:

:Big Bang
:Bring Me The Horizon

2隊都係冷門Band所以開係音樂台
跪求勿屌

2大MK既巔峰對決正式開始

mk黎講oli都算型

加埋falling in reverse 同bvb啦

bvb mk到頂唔順…但vocal真係靚仔

講Mk bvb真係屌打上面果2隊
但andy black真係好靚仔

BIGBANG都叫冷門?

有人識 ？

真心，bigbang同人一比好似傻仔咁

成個小朋友咁

無論樣 身高 紋身都係oli贏曬

派台歌
C.R.I.M.E.

唔係話反唔反韓狗問題，而係pop/hiphop一比其他genre真係輸撚硬

但係pop班友唔係咁諗呢

Btw bmth完勝

Oli型好多喎

don't go

冇得比，兩樣都係垃圾

巴打又見到你
以前成日見人話oli係爛聲mk
鬼佬啲page都成日笑鳩bvb

Hi Alcest
Oli直頭閪聲啦
BVB我覺得其實真係衰造型